[無心睡眠不羈的風] 四月二十六日田草十場冠軍賽馬日討論區 V

馬PO精選龍虎榜
.0. 460
火屬性比卡超 167
Suis 147.5
Adnan_Januzaj 90.5
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
人一世勿一世 63.5
寶高 32.5
幸運快車 23.5
排球少年 20
跟方駿暉贏大錢 13.5
單挑冠軍 13
eriksen 2.5
玖寶 -4.5
切柒 -8
福逸 -10
中出大俠 -11
臨泰來 -12
靚蝦王旺 -24.5
新力必 -26
被馬會屠殺 -40
長井 -40
拿樸迪 -40
緣盡愛未完 -40
芝麻糊加隻蛋 -40
小川ともみ -40
冼毅力saint -40
不加思索畢加索 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
MolaMola19823 -40
Priestgod -42
波利 -67.5
金仕芬 -68.5
23_香川真司 -73.5
晏菲路8號 -80
Waikuku -80
睇書 -95.5
星宮一花 -103
貓蛇 -106
なつめみお -120
烽煙 -126.5
我愛金世正 -147.5
奧書 -160

馬po精選

波利 你好 好耐冇見

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇)
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ)
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお)
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod)
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必)
R6 玩具達人 (金仕芬)
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超)
R2 追風者 (排球少年)
R3 荷花福星 (奧書)
R4 快樂實在(Grealish)
R5 旺蝦王 (覓腸)
R6 福逸 (晏菲路8號)
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種)
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

必Sir 午安

lm

你又改名
起底先知係邊個

法國單蛇你又改名

最尾3個今日會點排位

一望到#6783就知啦

睇好第二場陳蛇

聽到拿基把聲了

想買小氣鬼

新力必

英明咁重飛

又豬

正呀

英明勇將

頭場

福逸

今日買撚哂12/4果堆馬先

大賽日又要挨張基

1001好波

bogo whatsapp me

福逸比狗屌

頭場好難

唔問點輸既

基哥講自己隻馬講到唔停口

變乖了

好搶口

大熱門都成5倍幾

搶口到

大外檔

得2隻狗餅

帶榮來點輸

今場贏大錢既賠率

福蛇

家家勝意

一野轟落乜春至寶QPL

你黎？

呢場買連贏冇嫡愛摰寶唔駛旨意有錢收

屌你咪爆

新力佳終於講野

次次出閘先讓兩個馬位點贏?

唔出閘

邊有爆 又冇username 我公海gp搵到

帶榮來大船

宜春唔落飛就唔跟進了

哭撚左

新力佳同拿基不和
黑能哂面

前進點輸

原來真係你

［member] 前進p [/member]

咩黎 tg?

3 14

收到風 史卓豐又頭場黎料

連巴有咩心水

屌

岩 今場等睇落飛

十扑

同意

基哥匹馬唱咁熱

信賀蛇

帶榮來

我肥呢場

14 唔玩啦

前進帶榮來死q點輸？

依位巴打買咗幾多k

火箭係好 但楊明綸....

1 3 13 14

基哥揀返自己隻馬

屌 欺0

得益良多Allin

3p

基哥係咪反手

same

張基又出黎9up

基哥講緊自己

望佢靚檔跑好d

嫡愛摯寶破處

帶榮來1w4p
8>4-6qpq

張基好煩

Lm

拿基d鳩up好似高質左

冇得追

難追到震

搞撚掂
輕鬆到

追都冇得追
乜撚跑道嚟

破處

乜撚野嫡愛摯寶都開齋，針了

笑死

利放

終於贏

嫡愛摰寶輕鬆

萬年老處都出頭

針
無撚得追

放返黎

嫡愛老母識出頭

打劫我屌
得1.9倍

屌成堆狗餅

屌你老母搶唔到馬PO精選

話咗㗎啦，易能到

頭場gel能左先

-80 jump

又擺前有

宜春之星一步都冇

4.7倍

屌 早知買埋Q

SHIT 2 俾條欄隻1

腎仔把聲咁平淡

屌你老母梁家俊

中

放頭兩隻番黎

薛恩真係廢

宜春之星又一步都冇

肥鬼

Antoine Hamelin is just a piece of shit

得益良多真係輸騎師

馬PO D燈閪現能哂形
乜撚野宜春之星 後面堆名長能到

留力叫忠心勇武

無賭

長撚選左

嫡愛摰寶都有得贏

...

鞭撚哂琴晚一堆咩呢隻馬都大熱個啲

冇跟進了 呢隻馬p賣緊4.7我真係唔撚信佢有

功夫咁辣出到嚟一滴都冇

貓蛇第一場就

閘住基哥講野

電訊火箭2檔但比個廢物跑 真係慘

雷閪騎王了

D主持都嫌拿基長氣 cut鳩佢算

冇得追，友誼至好GG
來生再見

賀蛇食撚左屎牙 ?
咁都要3疊

又唔好咁講
隻馬抖左幾個月重左30磅
行圈見馬肚有啲肥嘅

屌你老母潘明輝

常態黎
仲有奧書蛇

又中

入直路都唔知做乜鳩

讓個位俾雷神

😂😂

好似全程都無Call 過隻馬

想問下有無youtube直播link?

福逸都GG

R10都針定先

前進輸檔

後追玩撚完

A欄放頭到
而家啲欄估惑到

基哥有獎金

咁都有33倍q

唔好叫馬po精選啦 叫燈西精選啦

大賽日有大賽唔賭 賭狗餅
你地咩心態

電訊火箭輸楊明綸

咁刀有1k

美麗傳承1.0倍

諗住買但買唔切

四連環搵賀蛇做膽都頂到

慢步速姐

全餐拖都有賺

啱啱好回到本

近兩季大賽A都係偏內欄前置
當年果D逢A利追冇撚哂

4連？

有潘頓唔要比個戇鳩

前進一早望空 平時呢啲位係a欄一早打左上黎 今日追足一條直路都冇獎金

頭場咁水 睇多場先

我了

唔關事囉 中既又唔夠快

賀銘年推騎得好勁

亂局 ＝雷神膽

基哥馬後炮

火箭最後200先撻著少少
難怪1600出頭

條友講嘢真係尷尬啲⋯

點賭呀 嫡愛都有

佢同都市神話都追唔到

帶榮來打到尾先近d

基哥世紀馬後炮

呢樣真, 仲要落埋飛

廢老係咁

其實好似係冇人理佢講野

正常偏快喎

哭…… 英明第4

基哥有無唔覺意

雷神

隻12留邊有得追第4都冇
ON 9

基哥幫幫忙收嗲

福蛇諗好今晚邊度未？

宜春之星 咁撚舒服，又一步都冇
屌

拿基收聲未

完全冇人應佢講野

越多人加注個組越危險

買樓

鳩猴全程三疊都近
換人啦

頂唔住張基，轉台算

基哥好搶口

上次仲話人地隻馬醫翻都晒藥費

咁樣想買步履如飛win

馬po精選今日幾多隻

我gel左幾日
好彩唔使比人鞭

Key race發現

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ)
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお)
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod)
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必)
R6 玩具達人 (金仕芬)
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W -$10 P-$30 Total -$40
vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超)
R2 追風者 (排球少年)
R3 荷花福星 (奧書)
R4 快樂實在(Grealish)
R5 旺蝦王 (覓腸)
R6 福逸 (晏菲路8號)
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種)
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -$30 P-$90 Total -$120

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ)
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお)
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod)
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必)
R6 玩具達人 (金仕芬)
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W -$10 P -30
Total: -40

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年)
R3 荷花福星 (奧書)
R4 快樂實在(Grealish)
R5 旺蝦王 (覓腸)
R6 福逸 (晏菲路8號)
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種)
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -$30 P -$90
Total: -$120

點解冇你

無敵勇士唔配蘇兆輝買唔過

精選釘哂冇人講 變哂condom

放頭就有 第2場識買了

原來咁計數法

舒服騎得幾好

吓咁樣計我哋輸3個？

12

陳蛇

全港邊度最高？想用最尊重既意志

笑左
一開波就-120

唔係點計

咁撚樣尾場3個加注就反勝

加注都計唔撚洗玩啦

紅旺真係冷p
最後買左得益， 有咁多

一組gel得

大賽熱到1.幾
博冷又博唔過，出馬又少
呢啲正宗好睇唔好賭
反而我想問你咩心態

但係尾場冇人加注

承你所願放唔放到番黎

咪係成班燈閪跟乜嘢

好似講明叫做跟注
中左可以計落自己個分度

長井又輸

我地一組啲跟注分散投資

二組得3個加注，一組成6個

除頭罩係真

陳蛇ig有冇野睇
呢場想買陳蛇

又jer

貼福逸唔知你咁多野講做乜

加注計自己好似公平啲喎

第2組啲括號人名多到
gel

燈閪

二組第一場就陣亡

而家變左人數都唔均勻

2場 1定6好

你可以揀唔跟觀戰

你睇返琴日個po

貼完福逸1w3p中完收番40蚊做威水

係架
我都覺得好On9

梗係計自己 唔通入埋你數咩

同意喎 上訴呀屌你老母

賭馬唔好孤注一擲

不過係幾注一擲

我指對一，二組計分唔公平囉

sorry 迷蘇派

研訊

其實睇返上次a欄打比日頭場
雷電勇士搭春風得意都係放頭果兩隻

加州多寶gel定

咁講真果句，一二組邊隊贏有人理架咩

佢意思唔計入個組度 淨係計自己個龍虎磅

上訴唔駛屌老母

Total -120
計分係3條友各-40

乜原來有人care分組

我仲諗住之後取消分組添

五連勝

好認真㗎大佬

痴線 輸果隊成日比人jer

晏菲路8號囉

屌你老母

係人都知加州多寶唔係超級馬啦

拿基講野好撚搶口
仲專搶牙佳

最緊要邊個包尾 爆西
呢2場決勝負

連仔已盡全力 差啲3W

係囉
根本唔係今日先係咁，
果啲仲話全闊a欄利後上嘅都係呃飯食
毫無數據支持

食屎啦連囝

神州風範 P

多人跟果組唔一定贏多啲
頭場咪-120
所以人多人少未必影響

今場買陳蛇要唔要驗下腦

牙住黑面比基哥發現左

希蛇俾隻熱門騎到一篤屎
P都冇

拿基仲係好撚鍾意無啦啦閘斷人地講野咁多年都冇人提佢

總分比人jer先過癮

早10年就係 依家講親A欄 卡樂B就屌

用黎jer啫 不過咁樣連嘴炮機會都無埋

講真我賭真錢你估真係好care正負數咩

都係想等個po氣氛好啲啫

笑撚死

本身要，而家可能唔洗

邊隊有必蛇邊隊咪有得jer人

呢場家俊醒醒定定呀

落黎啦

廢老係禁
江湖地位呀麻

老人痴呆
哦左冇件事啦

分三組咁jer氣氛無咁好

牙拉又贏

何妖

屌 二組成日比人逼害....

淨係識放頭既大健士vs 熱都贏唔撚到既陳蛇

ALLIN 舒服

陳sir定史

仆街輸都要拉埋荷花落水

馬po精選個兩隻真係

嘉應今日仲得唔得

運來福星

無敵勇士召集

二組成日羊 驚閪咩

6 11 幾好

勝在有必

成7倍咁好分

乜撚野福逸 笑45笑4

唔係個閪檔實揀佢首選

呢場留意陳-7
放頭跑做返上場紅旺嘅嘢

如果呢場後追贏真係唔識買

上場落雨唯一一隻追上黎 但田雞今次又大外一氣就....

好驚史卓豐又三疊

紅旺goal

上次隻嘉應似谷恆料
呢次

呢隻閪馬

想買2組反底

基哥揀邊隻 好撚燈

今日講馬無咩火花
好似各有各講咁

唔睇人
隻八其實唔錯
外地都係放返嚟
出閘正常搏p都好

一組有視力

如果1 6兩隻，我劃走大健士好過

有視力 基gor又睇好

發現而家j2行圈王若舜講兩句後，之後俾晒廢老講，唔怪得佢講得咁開心

4月26日 馬房手足內幕料
R1 1嬌愛摯寶 4得益良多 14紅旺
R2 1嘉應傳奇 6無敵勇士 12運來福星
R3 1寶成智勝 9無心睡眠 11股票傳奇
R4 2翠湖飛鷹 3閃得快 13精彩有你
R5 11忠心勇士 2常感恩 1旺蝦王
R6 1福逸 8智力寶 13電子群星
R7 1美麗傳承 6幸福笑容
R8 1時時精綵 3添滿意
R9 3加州議長 10百勝龍 1錶之智能
R10 3勇猛神駒 2志趣相投 9蟲草之星

咁冇喇

輸

頭場張基第四
今場吳嵩第幾？

[img]

燈西

廢老搶口

睇唔透點解隻2咁重飛

笑撚左

1400縮1200贏級數
而加3班1200水準好低

課閘 + 潘狗
無其他原因了

我田今日要威

有冇人聽個基哥講野聽到好燥

有古惑

無敵勇士

次次都係又燈

加州多寶

潘聚飛

以馬論馬，2 11憑咩咁熱

2組有冇機反杯

隻馬唔靚但騎師

8號落飛即all in

大賽日
個個以為兩條仆街去馬

無敵勇士WP

追風者

唔好掛
想買

呢場skip 得
9成熱門收工

反撚硬 我哋要突破呢個制度

少注下14算

兩邊10場輸晒2組係咪叫反杯

你係味收左好多1組贏

咁多人買無敵勇士
呢場咁多隻搶

屌咩隻6，岩岩明明講7倍，7>6.5>5

佢拎住一組張list take

試下買隻飛龍

波仔隻鑽飾神聖放頭贏

美麗 時時 忠心冇P 我估我頓都被人X

承你所願

大健士雖然垃圾
但配趁地淋 上場個閘廂快到好impressed
唔想飛

Same

嘩屌 隻6打落黎了

呢到好多大戶

無人要既時候就開潘雷Q, 2 11

志在支持

威闖好撚勁

陳sir

落早飛係咪通常都冇料到

跟

飛龍

我隻追風者！

G持

9 14 p算了

一組可能淨贏三場大賽夠贏

買騎師王時機到了
而加潘頓兩倍應該會係全日最高水嘅一刻
跑完呢場就冇㗎啦

今日又淋

趁地淋

咁早著格

咁多人要6

調整飛嚟

不羈的風

神州

最終大熱係追風者
佢啲飛要入閘先打落嚟

咁多隻眼，有視力啦

有視力

我精選唔係後備咩
揀左美麗傳承

6識唔識轉彎架？

合理既，而家就買得過啦

又唔理基哥

唔識簡呢場，好難下

6大熱

又燈

識貨

神州風範

呢個奧輸黎

4倍都冇

基哥

1-2-6算

6-8-9

陳蛇後上都得

陳蛇四疊都贏

搞撚掂啦陳蛇

CLS
陳蛇都贏到馬

閪拉又跑假

陳蛇後追賭閪咩屌

陳蛇都識贏，你玩撚埋去啦

輸左個口

啡格。。

我嚇撚到跌落地

呢場証明梁家俊真係垃圾中既垃圾來

中3重
陳蛇

冇視力

預左

多謝陳蛇

陳蛇後上

屌
又要迷陳

咩話4檔3疊？

蘇狄雄 蘇保羅

陳蛇贏後上馬
但屌你老母打劫呀條Q

邊個話陳蛇唔識後上

要迷陳了

陳嘉熙爆冷能力差？

唔反陳了

Bounce back

條跑道點撚樣呀而家

田雞大外都冇位上

搞掂左jer我做咩

田雞塞車

全程三疊

屌你老味今日d馬有問題

大件士真係CLS

二組

On9 隻6 變撚左大熱

屌你 揀咗史

陳蛇又串

陳蛇鬥贏潘

群驅密攏不能作準

輸左個磅

-187.5
@XXXXX

轉灣己經留唔住隻馬要走上去

陳蛇癲到

今日輕磅馬禁勁

大賽騎師

13少今日去馬

真係包艇

田雞

柒俊

痴撚線 隻馬帶佢返黎咁濟

張基吳嵩兩個過氣講馬佬隻馬都跑第4

派牌大師

皇天點會放

創意天才

抵撚死

有視力4檔梁家俊沿途三叠

屌你老母 見到放唔到頭dum撚左張飛
後上都贏 仆街

金鷹想偷雞

陳蛇擊殺潘狗

我都追緊落黎

@奧書 jer得

星期3有冇追數馬

呢隻要跟進

大健士

無敵勇士捱唔住

我落緊樓下垃圾房執番張飛呀屌

兩隻膽中晒, 多手飛左10號 笑死

承你所願咁樣蝕法都贏

唔撚怪得屌7俊
呢D垃圾咁撚樣騎

陣間會唔會-200

賣到咁熱

陳蛇識後上

諗住輕磅都想要 但係陳蛇

力架係咪廢… 第4都無…

連登燈到陳sir 騎師王

吹大左
你dum撚左部電話呀？

垃圾

田雞有p都好呀

人地陳蛇5疊轉灣咪照贏 馬叻咪得

SHIT 2呢場唔入死得

嘩條Q得二百蚊

陳蛇除左帽都幾靚仔

前進 有視力

又閘

屌 一組就嚟輸

陳蛇又然...

行圈靚到
咁跑法點贏啊
又呃錢

香港冠軍騎師
陳嘉熙
Bounce Back!

2膽拖6 13 得呢兩格啡格
大家知咩事啦

準備一棒步xx飛了

威威心得走哂光

實有

朋友個仔勁中 以為佢尻up

我都係依兩隻

美女廚房 jer左先講

呢場要買聲勢

牙佳係咁比廢老打斷

JER得30分鐘.........

你隻荷花福星收皮就大獲

睇SHIT 2精彩發揮

有邊一日無

潘頓去馬同唔去差咁遠
今日應該幾win在手

一組排隊針未

遨遊之星
勝完可以再勝

乜鳩陳蛇。。。

有冇人去毒啞張基

隻馬carry陳蛇

哎呀 荷花福星又慢呀

貓蛇戒賭又然

排球少年 32.5

用咗佢做蛋
屌 佢死仆街跑假

下年短途馬王聲勢出場

寶成智勝

轉彎已經自己標上去

仲捉唔撚到你 ? 迷拉

寶成應該冇乜問題

冇錯

好暈

聲勢呢

無飛

聽到頭痛

屌佢老母賊喊捉賊

留名跟進

一棍打落去回血先

爭分奪秒同父細佬
而加6.7倍
希望一陣仲有4-5倍啦
以後都冇咁嘅倍率㗎啦

我真係唔覺佢最後個閘好Sharp

大賽日例x
馬會2比0拿樸迪

就咁擺118磅上鞍都會贏

今日中兩場

翡翠劇院？

想買曬落隻寶成win到ok?

指定位置第2果條友慢唔撚慢閘架又

拿蛇今日半主全客啦

一場誤會
我手快快 本身想用田雞蛋
之後去左了

依個真 有買好買

留名

翡翠劇院爆呀

Idol又贏

你迷潘迷拉迷田迷史
馬場公廁

細聲啲呀

馬場蝴蝶

拿基同佳 屌你老母唱雙黃咁

蝴蝶雞嚟既

翡翠劇院4班 92 倍 咩玩法

同你一樣

羅志祥，萬人插

酒井法子蝴蝶西

新力佳

你兩個係電視度瘋狂做愛

頭先有個cam
條友咁戴口罩

大師傅Q

步履娛飛好似好舒服

應該想再扣多一兩場分

寶成兩次跑得好都係貼欄
今次冇欄3歲頂磅
得廿零蚊買嚟把撚

大賽日照閪

奧書vs xxxxx

遨遊之星 今場都唔係唔得

老實人

跟方

隻隻都有人提, 賭閪咩

平心而論 莫雷拉真係跑假

F

荷花福星如果有4倍唔劈我對唔住自己

陳蛇兜大灣都贏 跑唔跑假都冇得傾啦

真

做腳

隻馬係咁多料 加埋個人 不了

呢場點都買多無心睡眠，話晒前一場中左

不過塞完一大輪臨尾望到空都冇乜勢

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお)
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod)
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必)
R6 玩具達人 (金仕芬)
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W -30 P -90
Total: -120

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年)
R3 荷花福星 (奧書)
R4 快樂實在(Grealish)
R5 旺蝦王 (覓腸)
R6 福逸 (晏菲路8號)
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種)
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -40 P -67.5
Total: -$107.5

邀遊之星冇人信了

第二組第二場已經反 cup

又慢閘

聲勢（紅海灣）

福逸蛇去左邊

精選馬輸撚到

飛

出唔出到閘..

有冇人信龍鳳情祥

同有友

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお)
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod)
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必)
R6 玩具達人 (金仕芬)
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W -30 P -90
Total: -120

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年) P $17.5
R3 荷花福星 (奧書)
R4 快樂實在(Grealish)
R5 旺蝦王 (覓腸)
R6 福逸 (晏菲路8號)
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種)
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -40 P -67.5
Total: -$107.5

怕撚咗鞍上人

下場

蘇狄雄呀
你可唔可以唔好成日騎d冷馬騎第4呀

拎黎做頭像

幸運傳奇 田雞去馬信心保證

呢場跑頭3

好想要翡翠劇院

哎呀 大漏閘個隻荷花福星

幸運傳奇 好有心水
大家加油

讚佢叻定廢好

發現呢場無人講雷神 買雷神算

我都係幸運傳奇

琴日已經GEL定呢隻啦

同路

咩番號

連達文3W

呢隻其實乜料

潘狗去馬日
唔使多講啦

潘要騎王了

加左個cp好似好左？

飛數軟弱
即使同返隻相若倍率嘅股票傳奇做比較
孖寶飛同位置飛都弱啲
估計一陣回到上廿倍以上

唔洗買了

無心睡眠？

去得好快

dllm

下年跑G1既馬

上場沿途三叠番來冇斷最後兩步再撲番近

但田雞岩岩塞車

凌駕

好難唔封皇今日
正常演出夠做

股票傳奇

咁更加要all in雷神了

吹到隻聲勢係爭分奪秒同父馬
未來短途馬王都話冇人提？

屌 波叔place都冇

薛恩可唔可以威返場

A欄（外欄向內移欄）

1w啦
潘狗騎王個賠率

聲勢蛋組都一出即勝到 當我唔識賭啦

收到風去常感恩

蔡俊佳揀左6

真，呢組key race定都得

菜狗PO會J出血

大船 荷花福星

憂鬱奔向冷的天！

輸到丁蟹咁梗係無心睡眠

講得呢句即係又第二

爆呀

幸福掌聲

無心睡眠

Bo sir要咩？

\|/

4

同有友 買啲試下先

幸運傳奇

聲勢吹左咁多俾啲野好唔好

6:46am 無心睡眠

打落去唔多

難少少

呢場又有神蘇肥鬼

6啲飛

呀拉玩鞭型到

閪拉轉鞭 輕鬆到

釣魚都好輕鬆

阿奠玩鞭

拉拉玩鞭，無心跑馬

訓能左 屌

P當W賭

潘仔 上！

等收工feel

6

寶成咁熱
買返股票算

-200

奥書-200

乜撚野無心睡眠呀
死返去訓啦

呢場又冇得追wo

奧書

田雞goalllll

屌你老母閪拉你仆街死啦 損人不利己
頂你老母西咩

潘狗又輸少少

屌， 隻4頂唔住

田

都話SHIT 恩點會咁撚後
ON 9

Goal🤘🏻🤘🏻🤘🏻

跑咩

薛恩食屎未

-166.5
又第4，賭閪咩

賢仔又睇中

賭閪咩

吐血

荷花福星 冇
聲勢都冇

屌

我屌 隻6呢

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお) 輸
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod)
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必)
R6 玩具達人 (金仕芬)
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W -50 P -150
Total: -200

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年) P $17.5
R3 荷花福星 (奧書) 輸
R4 快樂實在(Grealish)
R5 旺蝦王 (覓腸)
R6 福逸 (晏菲路8號)
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種)
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -50 P -97.5
Total: -$147.5

屌買錯股票傳奇

買聲勢驗腦啦

gel

一組針得

放>追>放>????

幸運傳奇搞撚掂
21倍

潘打左幾多鞭

潘狗2個第二了

又可以過阿蔡POST撚狗

尾果4個真係尾果4個
完全保持水準

精選燈閪到

虛張聲勢

荷花廢撚到？

幸運傳奇上次買就三叠 唔買就贏屌

睇完早著即刻mark咗
今日行圈定咗好多

無心睡眠goal

贏撚到書蛇

田雞Good Job！

box seat連p都頂唔到

連巴

仆街潘狗
好彩有條Q頂頂

虐畜

去馬咯都話
差果1cm慘

死仆街 出閘死都要再比頂住寶成唔比佢埋
係度鬥力

位置q過關賠place過關都用左隻4

睇咗圈即刻轉
又有賠率

打極都唔上，嚇能死

閪手搞笑

今個4月好撚旺

你估咁撚易架 ?

快閘就知要gel了

由獸醫搖身一變動保天敵

好彩搶輸隻步履娛飛

等書蛇派賭本

最慘係加硬分
咁就少左場頭馬

貓蛇 -146
なつめみお -160
烽煙 -166.5
我愛金世正 -187.5
奧書 -200

豐仔第4捉到10都無

大賽日明星馬x晒

去驗腦算

21倍
爽撚到

今場又唔知做乜..
少少勢都冇

我條三重

嘩潘頓打得好勁

隻遨遊唔放

出閘係咪比預期慢 定都係本身速度

寶成撻得太遲

真係得30分鐘

中番個位置先

隻馬3歲比佢咁打法會唔會有陰影

今日兩場box都差

點捉到

轉彎入直路輕鬆搶住走

何妖比起早幾年 而家古惑左咁多

奧書燈撚到

屌隻4同6吹左咁耐大家攬炒

3-0

出閘唔夠爽，d飛唔夠硬淨，冇野賴

隻馬係均速馬嚟

大賽日例輸真係劇本

尋晚睇早著腎仔話加左面箍定左好多

今場大健士

想一棍大潘

精選跑45 笑到

其實咁遲都撻唔著我以為佢會收手
依家咁樣仲衰 w又冇 馬又要換人

R8 揀四隻買

想買股票買錯咗做幸運 =.=

陳蛇牙田贏 大賽日

遨遊唔放

閪手又虛鞭
其實小組係咪痴線 又扮見唔到

屎忽窿跟左幾耐馬屎忽

上場食飽左

大賽日做定哂野比大馬主威

打左好似冇打 勁

放唔到啦 頂死左係外面

平時潘最後一百都追唔到就唔打鞭

阿般真係唔會拎笨輝啲馬玩

楊明綸係咁上下 等收山算啦

佢係真係無打落去隻馬到
好撚痴線 已經唔係第一次

垃圾就基本

田雞生性

今季牙蔡啲ppg都係唔好再掂

星期三精選要追數
如沐春風，咪撚搶

可能又係想收手個陣就撻着左
與龍共舞事件

哭了

四連環拎牙拉做膽 驗腦

啱啱買好大？

最後二百 佢fing下Fing下
無下拍到落隻馬到

排隊先啦
尾2都未出聲
尾3講春

下場點部署

強組都買真係驗腦

推推下望就當然放唔到 要再比先放到啦

1W4P

屌佢 運來福星 幸運傳奇wp2x3
走去塞

潘下場冇得騎寶成了

奧書蛇唔洗追啦，都未中過

一組

買咗寶成win

第4都冇

田大賽日話哂三大騎師去馬
翠湖幸褔笑容

我要馭風行

好撚痛
三班輕磅肯定有一場

今場同柒俊共存亡

唔敢買追

閃得快

究竟今日追定放有著數

整數

快啲到g1
1234場都唔想睇

佢係扮打，
想像下好似D人做gym 咁，
隻手向後揮，但完全唔會接觸到馬身
點睇

必 有冇買無心

我都整數，咪jer啦

暫時睇都係放

我俾佢玩死

一棍正本追數算

今日跑完你都仲係整數，肯定仲燈過奧書蛇

勝賢定玩得快？

呢場真心唔識買
亂到

唔撚想賭g1

14

得獎者!

睇番直鏡好明顯 好似玩雙節棍咁 hi都無hi到隻馬 明明就沖緊上黎 唔怪得之佢d馬成日都唔上咁

快樂實在

勝賢呢個倍率 又唔係好想買

嘜誰嘜誰

我心目中既長途馬王

八卦都係咁

蝴蝶jer jer

上場買左

有冇人要11

Shit恩真係好笑

單挑冠軍

單挑

標題中無心睡眠
Place 派 $89.5

酷比爸

基哥有係繼續追呢隻

搏下東仔，上場沿途4疊望空，300米夾一夾收慢之後都冇再點大力騎
佢追得過停左手既美麗甜心，同冇比湛江最醒拋甩
以美麗甜心再出快步速第4，搏下佢冇步速守box seat學金鷹XX咁

喂屌巴打我今日同你夾喎

潘仲有1.45係咪派錢

翠湖飛鷹咁撚冷 仲要田雞出擊
轟了

買田雞要好大勇氣

佢根本無打過落隻馬到
我見直路佢騎過而又衝得最勁既馬都係明駿之星

得獎者

Kobe

呢場雷神果隻gel頭feel

勝賢食得未 場場近

小組呢啲永遠都會睇唔到
佢加陣連反手鞭都廢事拍 直頭假鞭

食女食得咁開心梗係開懷大少

勝賢陣間又落狗屎

偷食完 閃得快

無得追

細潘今日

見到神仙B梗係走啦，閃得快

精彩有你

全程外叠 冇cover

飛大熱，要4 8 14 pq

毛色深潤眼神炯炯有神，健康在望啦

乜水乜水？

明明個勢有機會贏 點解會唔去既

一組燈

亞洲舞王都唔識？

或者分2邊，2隻大熱各拖以上pq

翠湖飛鷹馬po大船出發

正本開心

今場咁撚多圖

咁中意同人傾計！

關懷大少

和平路

見到刀咁危險梗係閃得快

翠湖上場擺明贏你

翠湖飛鷹瘦左廿磅
創股役新低
仲賭落去真係要驗腦

把刀放低左>和平>和平路

二組要cup了

佳運來

勝賢

跟一組

潘狂回飛

咁就要問佢本人或者Paul so
唔知佢想讓路比邊個

瘦左易跑d 輕左

和平就大家都又快樂又實在

有無人解釋到潘點解有得狂回飛

把刀切柒>冇煩惱>正本開心

識馬

[旺蝦王夏威夷] 四月二十六日田草十場冠軍賽馬日討論區 VI

你揀左囉屌

右邊寫著 唔計

你on9

斬手指戒賭>不賭便是贏>正本開心

得獎者 陳嘉熙 爆牙！

今場啲圖多撚到

奇真呢個賠率似樣

閃得快1600唔同晒

要了

乜水乜水

13檔好唔舒服?

試下和平路

健康在望

拖埋柒俊

夠喇

勇士 福逸 美麗 精彩

乜水

邊個邊個

呢場冇馬走
都係益哂拉狗

勝賢P

開心勇士福逸美麗精彩金庫

1001

拿拿聲1001 la

跟綠格

Lm睇失控